命運石之門有個關於琉華子的位諗唔明

有個位諗唔明 琉華子要變返男人果度 佢咪話舊年整爛咗部電腦
唔可以d-mail自己叫自己小心唔好整爛咩
不過我相信睇哂套嘢我就會明
目前先18集

你一世都唔會明

唔好咁在乎細節ok

樓主嘅智商應該比世界線收束過

20話講咗 睇黎唔修正好哂世界
總會有未知因素發生令佢地拎唔到部腦

你都係？

應該收十次先同佢同一水平
佢收咗幾多次搞成咁

係

一切都是命運石之門的選擇

EL PSY CONGROO